(多圖)呢個譚仔姐姐好撚索

有d條蔡思達

呢間譚仔咁高檔既

又一城?

Yes
所以連姐姐都高級d

係囉.....

d餐具

咁都有負皮
唔索咩

又一城food court

痰仔no~

三哥收銀扑野潮文

高條毛， 又一城要自己攞

徐娘半老

志玲姐

見過真人

不了

屌埋你果份

真係慘。打分工都要俾人放上黎性幻想

又一城 好認得佢
有次夜晚去買米線食，佢收少左我5蚊，我比左個5蚊銀幣同佢講你收少左錢，跟住佢比番2蚊我

圖一條仔個屎忽好突

依間之前有個男仔

好痴線 阿姐都J

成個明星咁

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度Hi喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度Hi我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有Hi過淫地啦
佢係佳嚟架!!

性暗示

連登仔係咪餓成咁

圖一個pat

譚仔都有旗艦店

做乜斷開晒

睇左譚玉英姐姐
我仲諗緊個女人邊到似

巴打識貨

雞味

5-2 = 3 = three = free
即係叫你去馬

銀幣喎 佢賺左啦

誰的老母性感很多人call

一樣，見到「譚」同「姐姐」就以為係譚玉瑛姐姐

個陣get唔到，下次再去試下，不過個日佢呆呆滯滯咁，同佢講左幾次先明

三哥不是譚仔

真人唔係真係咁正......

次次都淨係去佢到買嘢
第二個呀姐落單就讓比人

佢講野有冇口音先

佢有啲燥

得閒又整下指甲

條仔more

寧願企一日你就知

真係有圖

好靚呀

樓豬好撚狗公

呢種正啊

比5Q你啊
你唔要，人地最小都比兩Q你

屌 佢終於比人放左上嚟
我成日同個fd講佢幾正

嘩..樓主....你痞左幾耐

咁都阿姐？
真人睇20尾30頭
空姐級數咁既樣

真人仲撚正喎
化哂妝咁

嗰度有條仔喺度做

無
仲陰聲細氣咁

咁你咪撚入黎J啦on9仔

又一城 我個陣都望到實一實

做乜鳩

咁後生

屌 我認得佢

呀我屌你個老母臭化西呀，以為係個靚姐圖一show屎忽走留眼睇唔到點知仆你個街原來你講個男人

譚行阿姐選舉

腩肉貢丸精湯69加兩滴閪水

fat ass

條仔 係咪成日做深蹲

Dat ass

唐老鴨

中午食lunch 有時買m記都會特登走過去𥄫下佢

純正廣東話嫁

我呀媽黎

我屌你老母

又一城之花黎，真人靚過上鏡
不嬲大撚把人望
九龍塘番工一定識佢

呢個阿姐係唔錯

All back咗個樣都唔差

磨牙

點解咁都會有50幾個負皮？

返工食lunch成日見到佢，個裝扮似做美容師

我不能忘記您

放工勁多西裝友幫佢買米線

樓主係咪生無可戀到要j譚仔阿姐
麥演麥演麥演麥演